八成受訪中女接受姊弟戀 擇偶條件外貌非最重要

邁入中老年，要展開一段「黃昏戀」會否難以踏出第一步？有交友約會公司調查發現，只有近15%受訪中年男士接受另一半年紀比自己大，即「姊弟戀」，相反有約8成受訪女士願意與比自己小的異性拍拖 ，反映女士自我期望及願景有落差。

此外，約6成受訪中年男士想找結婚對象，但近5成受訪中年女士較著重「有個依靠，互相照顧」。

「姊弟戀」配對成功率不足10%

交友約會公司Golden Matching 在今年7至10月透過街頭及網上問卷，訪問549名40歲以上單身男女（包括258男及291女），發現他們仍然單身主因是未遇到合適對象，且普遍認為「黃昏戀」越來越普遍。

對於「姊弟戀」看法，只有13%受訪男士願意與比自己大的異性拍拖，當中願意與大五年以內女士交往的男士佔超過8成；但是，多達82%受訪女士願意與比自己小的異性拍拖，當中約6成人接受小5至10年。

年齡數字對部分男士而言是「心理關口」，Golden Matching創辦人張惠萍分析，在華人社會中男士認為另一半必須比自己小，亦以生育為考慮，當部分年過40歲女客人指明要「姊弟戀」時，成功率不足10%。她分享指，曾有40歲女客人與拍拖18年、年紀小兩年的男友分手後，不適應與比自己年長男士交往，但因甚少注重保養及交際，遲遲未能成功配對。另一創辦人黃嘉如認為中年女士不必灰心，可從衣着打扮入手，持開放態度接受新事物，同樣能令男士留下深刻印象。

三成男士重對方樣貌 比率較女睇男高五倍

至於擇偶要求，受訪男女均主要考慮「人品」，但男士其次會考慮「外貌」（29%）；但女士的考慮則更多元化，「家庭背景」（11%）是第二考慮，選擇「外貌」只佔5%。

被問及尋找伴侶原因，約6成受訪男士表示「想搵結婚對象」；相反近5成受訪女士較著重「有個依靠，互相照顧」。調查又發現，約7成受訪男士不接受對方與前任有子女，但有近八成受訪女士接受。

張惠萍分析，不少中年女士已「打定輸數」，遇上適合的人也不會急着結婚，「反正唔趕生仔，不如試下同居」；但中年男士仍期盼有下一代，會優先考慮結婚。她又指，其公司今年1至10月50歲以上男客人數字較去年同期上升三成，「佢哋覺得交友app流流哋，不如轉搵實體公司幫手。」張惠萍指出，不少長期單身的男女在社交場合上欠主動及活躍，少與別人溝通、打扮不講究，認為他們不是未遇到合適對象，而是不知道遇到的對象是否合適自己。她建議切忌守株待兔，應抱樂觀積極態度，多參與群體活動，擴闊社交圈子。

牙蓋食六十路仲有機會

大支野港女依家要割價促銷

有錢咪得囉

可惜已經闊過西隧
想搵人埋單

後生嗰陣就鍾意扮上菜吊高嚟賣

畀人玩到lin又黑閪又黑就知驚啦
人老珠黃 餓狗搶屎
見賓周就坐上去

傻閪港女

張惠萍分析，不少中年女士已「打定輸數」，遇上適合的人也不會急着結婚，「反正唔趕生仔，不如試下同居」；但中年男士仍期盼有下一代，會優先考慮結婚。

臭閪港女永遠自以為高人一等
有冇諗過其實係冇人想同你班老女人結婚? 以為自己reject咗呢個option先就好威威?

男人2x嘅姊弟就真係姐姐級 你玩到去3x嘅姊弟 果d係啊嬸級

睇到男女均主要考慮人品果度笑左

清貨啦清貨啦

連登仔全面進場笑柒港女

港女真係世界上最肉鳩酸嘅生物
你話我分化撚都係咁話

本人玩tinder放自己啲做gym相, 半露樣相, 有成百幾個match

我見早排連登有post講heymandi, 專登down落嚟玩下
一自稱肥矮毒柒, 10個入面起碼一半quit chat, 一半hea應
我已經專登揀啲自稱肥絲嚟match, 點知連肥絲都外協
仆街死啦屌你老母

臭閪港女 虛偽, 垃圾

我都好想搵姊姊

闊過西隧都係肉

有人埋單
母子戀都制啦

老雞係無人要，仲講咩擇偶條件

真人接受訪問緊係用虛偽一面
一去到網上就真實一面 大把中女3X歲 自己條件一般都要求對方樣樣都好. 最好細過自己 但有可能有人要咩

姐弟戀+中女=無人吼既賣剩蔗

好心人到中年就唔好咁貪心要青靚白淨小朋友啦

有錢後生 碌鳩鞭鞭有勁 洗撚幫你班就嚟收經嘅過期鮑魚埋單咩
都啱架啦 咁撚自命不凡 香港唔會有仔襯得起你哋架啦
圍爐摺埋租間姑婆屋磨豆腐過世啦 咪出嚟獻世

女朋友大我8年

40碎刀中女

同齡唔吼，多數心智仲係18 22，想要靚仔小鮮肉

咁你想點
講真 玩交友app咪又約炮 你會幫佢埋單咩？
而家講緊埋單wo 約炮不嬲都女人著數啲架啦 你搵人便宜wo
同埋玩得交友app都唔係好女仔啦 同你落club話啲女唔受你un一樣

利申：現實中身邊嘅女仔完全唔似你講咁樣

我唔介意佢大過我不過要佢養返我

大把毒女玩APP...CMB 唔係TINDER

其實40真係老了，35前都還好

同埋玩得交友app都唔係好女仔啦 同你落club話啲女唔受你un一樣

冇啊
一來話你班臭閪虛偽咋嘛 鏡頭前就話自己唔睇樣, 鏡頭後……
二來「同埋玩得交友app都唔係好女仔啦 同你落club話啲女唔受你un一樣」
大把交友app啲女自稱搵專一對象發展, 而家你又彈出嚟話佢哋其實係搵炮友
港女傾掂數未?

而家呢d係4x 5x既姊弟

@15妹

CHING最近邊度食女

想食中女

夠男人離地？

連登毒撚揀女條件：

節儉
餐餐AA, 最好條女俾埋
唔好名牌
處女
樣靚身材正
純情
肯一齊捱
一齊供樓
唔嫌自己廢
...etc

我都接受 如果只係一 兩年
你3尾果堆就唔好叫姐弟啦

當個男嘅40 女嘅就會43到45 邊有咁多羅霖揀
正常男人依個年紀都唔會搵姊弟 除非好呢味

邊有人唔睇樣？講笑咩 養狗都養隻靚啲架啦
個訪問話男人得29%睇樣 你信成熟啲啦 門面野來姐
女人話唔貪錢 係講緊唔貪大富大貴 但至少中產 唔係講緊同你捱公屋

豬排配毒撚 靚女配男神 定律來架

其次 玩交友App個啲講下嘅姐 唔通寫明我係臭雞 但只俾靚仔屌 樣衰免問？

利申：從來未玩過交友app 但自大學後都從來未單身超過3個月唔明點解啲人要玩交友 app 先識到人

30頭既OL其實好撚正 有後生女既樣+成熟既思想

仲特別大食

個post 咁多blocked users

人地應該係果種 需要被愛，需要關心
好似日本d 中女會駛一大筆錢去牛郎到咁

自己生個算

ching你幾歲？？50？
思想咁落伍

=大劉個離地公子：唔明點解世界上有人會窮到要訓街

估計好多係pr公司打手

#43
梁天琦bb豬•28s 完全封鎖

已認證五毛

曾有40歲女客人與拍拖18年、年紀小兩年的男友

22歲拍到40歲

中女仲要有要求

咁樣被飛好慘...比晒青春個男

你應該好樣衰下

但有女唔係必然㗎喎 你賴港女睇樣都無用

又話男人18-80歲都想要20歲既女人 咁就無問題

班剩菜知自己無得揀 拿拿林搵毒撚埋單

女人一到3字頭就

22-28 先係最正
18就係另類意義

一路睇一路笑

入到U就識到女

大佬，男人四十歲，有少少錢又keep下嘅(唔係地中海肥叔)，係香港搵個廿幾歲既女人都唔難，再唔係返大陸大靚把後生女排隊比你揀，使撚搵個阿嬋咩

其實根本個把阿嬋就完全無市場，除非林志玲咁嘅質素，唔係撚有人喉咩

年齡真係唔係問題 我都係睇樣睇身材 35歲索爆中女同25歲豬西 我寧願揀35

25打前都係食青春
打後先開始放

40歲女人樣又殘波又墜

錢＞＞all

因為錢更加重要

30歲後過得好快d 時間 我而家三十二都真係逐日計d 時間 貶眼就一星期

女人三十如狼四十如虎

老貓點睇美心炒人

女人過左30條curve開始跌緊，從生理角度睇就係開始踏入高齡產婦，魅力方面始終略遜於青春少艾

男人其實過左30 仲有升值潛力，不論係財力或者魅力上都有，當然總有肥毒臭禿既

所以結論就係25-35歲既輕熟女最吸引

那有女 你老母

姐弟戀通常係 2X 男 中意 3X 姐姐 啦

訪問中年男士

30幾的女仔 如果 keep 得好
望落似27、8
但又唔怕好似d妹妹仔咁難揍
所以吸引, 容易接受

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

你唔需要說服我 我又唔會玩 亦唔會識玩嘅人

但如果真係無social stigma 啲女就唔會咁驚俾人發現佢地玩啦

定係你身邊啲人係咁喳

睇定d都無壞嘅
想見好同住難

How about 35歲普通女同25普通歲女？

真

點解唔係同25歲索爆後生女比

咁老生唔到蛋

個老公唔偷食
搵支那婆
生小蝗蟲至奇

咁又點 如果靚女同肥婆你都會一視同仁？

溝到25歲索爆後生女先講啦

早排唔係有個廿幾歲巴打連50歲都照砌咩

就黎叫得忘年戀

其實呢，我啲朋友（有男有女）都唔介意俾人知自己有玩
仲要互相介紹大家玩
有幾pair拍緊幾年拖/準備結婚
你講嗥野封建思想到我以為自己係老母kingdom
香討啲廢中都開明過你

Yeah

係tinder識咗4個男朋友 全部條件都好過現實識嗰啲同學同事

雖然有啲係同u 但玩tinder可以識到本身無交集既隔離hall/莊既靚仔之類 年紀大咗就可能識啲專業人士/有錢仔/abc

現實可能頂盡得十幾條仔符合你條件但玩交友app坐底有幾百條仔俾你揀 個pool大啲人高質啲都好合理 完全唔介意俾人知我玩

後生死揀爛揀

呢啲約會公司又稱食堂，好多男人用黎食中女自助餐，只要package唔係太差真係任玩，食完扔

利申：9up

2個都係女人，都係咁樣脾氣，咁既樣？點解唔要後生女？

同樣女果邊，都係差唔多樣學歷，點解我仲要同佢捱，唔搵有錢佬？

其實我起完佢底覺得佢一係真心on9
一係假膠
一係個acc俾人偷左黎用/賣左俾pr公司

問40路以上男會唔會接受比佢地年紀更大既女人
屌你老母梗係多數唔受啦, 50路都黎
個訪問ON撚鳩

試下問18, 22既男, 90%以上OK啦

其實我起完佢底覺得佢一係真心on9
一係假膠
一係個acc俾人偷左黎用/賣左俾pr公司
引戰嘅感覺太明顯了

小你老母鮮肉

Ching搞咩怨氣咁重

笑死
男女調轉咪一樣
講到自己好清高咁

好耐冇食女😫

我都想食弟弟
利申：唔係中女

中女冇人要梗係接受

接受唔到姊弟戀

真.香港啲女絕大部分都好閪 特別做護士係閪中之閪皇
但勸師兄咪大陸 台灣好啲

屌 女權撚乜撚野叫 女人著數啲、搵人便宜
你平時係咪鍾意拎塊閪當八達通嘟？
出街同異性有眼神交流覺得人地要強姦你

所以我都係搵印尼閪

條女大我28年

利申：陸浩

你中意咪得 都係個句 你唔洗說服我

但事實係玩約炮apps就係有social stigma

有能力嘅男人都唔會想長揸會約炮嘅臭雞啦

識唔少醫生只會搵乖乖女

身體最誠實

未亡人我都可以

你邊間U

就我印象HKU Hall有啲人玩交友apps match到hall mates會cap出來笑

你咁大方俾人知 人地背後實笑鳩你無市場先要約炮app搵

高質嘅一早O左 俾人hold起晒 玩得交友app嘅咩野質素真係心照

Btw 你識個4個有無幫你埋單 定屌完就算

因為靚唔靚仔都有機會搵另一個，當然食咗小鮮肉先

雖然上連登勿認真
但第日有得揀一定唔生女
睇下呢度班男人就覺得恐怖

最好就係呢啲Post都有引戰嘅價值啦

我每個回覆都不回文 PR公司竟然唔推Post

我有毒既靚女fd就係cmb識左醫生長拖
佢亦都唔怕同我分享
where is your god now?

d 中女話想結婚連登仔就話 不知自量有撚人娶老女人咩
話唔急住結婚就話 自以為高人一等無人想娶你呀
一定要話無呀唔結啦無人要啦先滿意 cls

黑警又爆人acc手足

咁你講啲point真係好偏激+過時

唔係後生/甚至中年會講嘅野

十足十我老母覺得卡拉ok好雜好危險咁，已經係過期嘅觀念

唔信你過感情台cmb/tinder果一系列po問下人

咁我食腸腸仲有冇機會😎

下
醫生先多player
醫院環境太多女

你其實係咪未出黎返工
講啲argument全部都好幼稚+過時

原來仲讀緊書
唔怪知得咁on9

俾「人」
嗰啲人咪又係香港男人
自己食唔到唔好怪人

成就解鎖

中女仲有得唔接受咩

onL9自己中女就想要後生仔

搵乖乖女 =/= 唔玩

屌完就算咪玩交友 但未聽過醫生會幫交友app識嘅人埋單

俾人知我第一個笑到佢面都黃咁好條件都要幫人埋單

我都覺

入tinder post問tinder

要唔要入警局問下警暴

有幾個中學同學都同個大自己十年既中女結婚
啲中女迫完婚又要另一半要齊補健趕生仔

口德-100，不過我鍾意。

你做緊野啦 好威威

Btw 住過hall唔等於住緊hall

咁你講你小學個陣點點點 係咪一世讀緊小學

同埋 你玩緊約炮app咪繼續約囉 我係現實生活中識你 一定都唔會講啲咩

但你無辦好改變到啲人內心始終覺得玩交友app啲女價值低啲

你唔洗起晒鋼嘅 又無話唔俾你玩 不過啲人點諗就難講

如果香港真係完全唔care交友app 大部人就會係交友app識另一伴啦 但始終係少數人無得揀先會咁識

你攞狗隻同人類比？
我自問唔識同動物溝通

40呀婆點屌得落

我女朋友又係啱啱好大我十年 我廿三 佢卅三 同姐姐拍拖真係一試過就返唔到轉頭

利申：絲

做醫生老婆成世人都好似四面楚歌咁
成世人都要全方位隨時做好準備擊退第三者同姣西
見到都覺得辛苦

你講果種好驚人知嘅情況唔係無發生過，但係已經係交友app岩岩興，成4-7年前嘅事

我只係估唔到原來仲有人咁大驚小怪
仲花時間走去交友app cap圖笑人
成件事好中二病

我老公都識講
第日生女會好小心好保護
因為男人都知男人可以有幾仆街

非基。

樣梗係唔重要
最重要係$$$$$$$$$$$$$

有得佢地唔接受咩

笑左 駁唔到就扯開話題
唔緊要 你明我講咩野就得

40歲仲生仔
反正唔趕生仔，不如試下同居

生唔到定唔趕生仔

兩回事黎

屌你25-30都叫輕熟女

唔輪到連登仔囉

係囉
問下你老豆咪知囉

其實唔會嘅 咁你有自信你係最靚最好咪得
其實未見過太多東華護士會真係溝到醫生去結婚
社會若隱若現都有個社會門檻係到

同埋都唔剩係醫生啦 高質嘅男或女都好多人狗衝
唔通為左所謂嘅安全感去搵公屋毒撚咩
佢地唔係唔玩 係無人睇得上眼姐

閪中之皇

個圈子唔夠高質想搵高質啲有咩問題 同埋真係靚仔靚女又點會俾人笑大把所謂男神都有玩交友app啦 你估佢佢個個既圈子都model級咩

現仼拍咗三年

唔緊要啦 都係個句 你開心咪好
我地都來來回回覆左多句 你已經大約知我點睇
其實你係咁鬧我保守都無意思
我講左我同身邊人嘅睇法俾你知 只係令你知道回音壁外面嘅人點睇

連登已經愈來愈回音壁 所以我都少左去時事台
只係估唔到連討論中女post 都可以俾人話係pr公司 個下真係笑左

百幾match好多咩 玩左冇耐都差唔多500個

成個post得一張圖咋
sample都冇個，點討論

40歲有錢美魔女
同40歲肥閪欣宜都差好遠啦

Sor 我知咁講一定又會俾人屌父權
我承認的確係有靚仔玩 (係咪男神就見仁見智 因為係我心目中MK仔再靚都做唔到男神)
但女神真係好少 幾乎未聽過 (可能偷偷地玩唔敢講俾人知啦 我唔知)
我都識男人係有另一伴 但靠著個頭銜同靚車係交友APP食左唔少女

我想講咩你應該都知

玩得交友apps都係速食多
邊個得閒了解咗你內在先

本身肥矮毒柒都輸咗一半啦

咁認真做乜

痴撚線我隔籬屋
仔都生左2 個，早2 年出軌話搵左個後生仔一齊

而家話要賣樓
幾撚閪都有

回音壁先會走去圍爐cap圖笑人玩交友app

至少我唔少返工同事，同事自己啲朋友，仲有以前同學都有玩，佢地都唔怕俾人知

大家都會大方講下傾下

我身邊有朋友嫁醫生
當然佢條件都好好，絕對門當戶對
佢暗地裡有時都呻要睇到個老公好實
雖然佢老公唔會搞三搞四好老實，但佢唔係信唔過自己老公，係信唔過出面班姣西
好似你咁講，有返咁上下既男人就好易俾人睇中做目標
唔理你有無結婚，照上可也
有時咁樣做人真係好辛苦

冇咁後生定冇咁老？
25歲基本上讀完書，出黎社會浸左幾年，介乎青春與成熟之間，就好似medium/medium rare既牛扒一樣咁juicy

女仔怕醜呀嘛 所以咁多女神配柒頭 柒頭夠主動都溝到ig女神
我個fd就係咁 佢直頭講話羨慕我溝到我條仔 因為佢對男仔好怕醜 交友app又唔肯玩

有人係交友app食女唔代表個個都係 仲有大把人都係都搵男女朋友

係老婆先講

其實我都覺得愛情面前年齡唔係問題
我自己就最常approach八歲到十二歲既小學生

以前溝過/溝到既全部都係姐姐全部溝溝下先知大過我

你係睇樣就大方啲認
唔好咁撚虛偽，喺報紙度就呻自己唔睇外表都泊唔到好碼頭
但係其實現實中就係睇外表

所以你話係咪得3成男人睇外表，我緊係唔信
但係得5%女人話會睇樣………

人唔笑狗都吠

食緊飯 噴撚到成部電話都係 笑撚死

冇咁老啦，25-30歲算女人全盛期啦！

港女寧含嫩撚
港男寧屌嫩閪

編文講中女，點解個個都同後生港女比？

唔係更加應該生女咩

如果你係一個巴打
你幻想下一個自己由細睇到大，心愛既前世情人
一到18歲，行出社會
唔小心遇到連登呢班男人，你估佢有咩下場？

唔係樣，係錢

渣都無得剩

樣唔樣衰見仁見智啦 你喺度攻擊我個外表係冇乜用

事實就係我玩開 tinder 都叫做搵到下食
但係早排玩一輪出名多肥婆嘅 heymandi 就真係嚇死我 (希望你會知道heymandi玩法係點)
曲線證明呢篇報導所謂嘅得5%女人係睇外貌係笑死人

女人後生吊高黎賣，玩到無人要可能係一種報應
男人後生玩到飛起，結左婚生親幾個都係女，望住班後生仔望住自己個寶貝女笑淫淫，又係另一種報應

返工咪又係屌人同俾人屌

咩事都無發生

正負皮係咪連登男女比例統計嚟

個閪都好屌過你喇

仇女post永遠都有市場
好老實 你係咩人咪識返咩人囉
不過最好笑都係一面話港女貪錢 一面話有錢驚咩無女
咁你都係要靠錢先有女姐
咁你係無錢係到鳩叫姐

我有接近廿年未返過大陸
但身邊有d朋友(30到尾嘅)就係返大陸玩，d女排住隊比佢地任揀，見到香港人就出哂水

好心成四十歲人就認清個事實去叫鴨啦 仲有弟弟想食你咩

有無諗搵個更高質

仲有O咗就等於高質
咁計catgirl有呀ken唔洗玩交友app都算高質

話人外協你自己咪又係
肥絲就低一等？
咁你怪咩人地唔鐘意肥矮毒柒？

笑撚到仆街
有時遇到鐘意同理想條件未必一致

光復香港咪又係得啖笑
原來都係想娶支那閪落黎人口清洗
革命？算撚數啦香港人

#176
我都好撚憎支那西

但總有班人唔係咁諗
四十歲香港阿嬋同廿幾歲支那西
根本就得廿幾支那西同兩樣都唔揀架啫

支那西唔係咁好架咋
有親戚俾支那西呃左成層樓 無左幾百萬

屌 一講男女就肯定有世界大戰

其實有啲中女真係唔差
真係諗唔明點解無另一半
不過佢地多數做果行都係忙

女人係雞

女人是雞
港女正臭雞

3175港女

屌得多會鬆係假的，人夠日日痾屎唔見個肛門鬆?
本身無運動的人先會肌肉鬆弛

讀書個陣已經遇到成堆臭閪 出埋實習見啲老女人
保證你會懷疑自己會唔會鐘意男人

愈樣衰嗰班先愈外貌協會

講緊中女唔睇樣喎 你搵開中女？

好想要姐姐

最好加埋「淫底」

巴打好靚仔？
利申：柒頭第一日玩得100個match

一日100個你仲勁啦

不過d女唔多覆
都係落club搵食最快

Club好多公廁

Ching tinder玩咗幾耐？
有個ex都係apps識

你都戇鳩， 果班口臭連登仔點會溝到女

羅志祥果d靚仔先有本事玩殘女人

但班怨婦俾靚仔玩殘就遷怒口臭毒撚痴撚ve3

仲可以考慮馬拉,越南

40歲先割

駛乜講到咩戀，簡單黎講男女都想搵個後生既

吉之島夜晚壽司都會減價啦

笑死 不過呢個係真
唔少女真係玩夠咁上下年紀
就搵個傻仔埋單

因為佢地深深明白醜樣待遇好慘

Tinder 好多女柒到仆街

同過中女護士拍拖，都33，34，外表係ok, 但性格真係差到極點。臭寸，咩都要話事，喜怒無常

好多男人覺得護士係理想對象，其實都只係fantasy

笑撚死

咪又係睇雙方個樣先

見賓周就坐上去

諗起音樂椅遊戲

巴打有冇考慮專出潮文

出實習個時見到我mentor(女) 真心會諗點解會有男人要
仲可以生到仔
因為真係勁難頂 閪態度/挑骨頭/冷暴力/實權暴力/偏私
講真做咗幾十年人都未試過
都啊婆年紀但勁厚粉
諗諗吓 可能係趁後生樣靚就快手上床+生仔
咁就食一件無走雞
不過多數女護讀緊書唔拍拖就9成9變老女人
因為18+5年大學都23 再輪2-3年shift
加速老化變30 未計閪性格..
所以有時見到啲apn都剪男人頭 唔知係咪咁解

我話一齊過果個護士，就係之前拍左好耐都冇結。我諗有可能都係因為個男頂唔順佢d性格 師兄接觸咁多女護士，其實係咪多數性格好差?

我諗其實係咪因為工作壓力大，所以要搵另一半黎發洩

拍18年都仲唔結婚

睇錯非常重要

正

其實鍾意細過自己既男人有咩問題

睇到笑撚咗

老閪黎

老閪？

羅琳黎

得罪講句...我係覺得係職業使然
做女性係青春笑艾嘅時候被人無限輪姦/更到殘
新一代飽讀人體醫學 點知讀完係俾老屎fu點到嘔
學堂教一套 出黎做一套 唔同人面前又做另一套
如果對專業有執著唔隨波逐流 我諗肯定做到日日懷疑人生
唔變八婆埋堆就好易俾人排 針同伏到你抑鬱
除非你好勁 問咩都識 做咩都唔洗人教 不過無可能
因為如果做到 應該唔會讀護士 而係讀緊醫生
面對住senior/病人/家屬無理嘅行為同責罵 你無得駁
有專業但無尊嚴 話雖俾人亂指控唔專業可以告返人
但我真係未聽過有rn會咁得閒
公院有時係街到汁幾件露宿者/大陸牌大媽大伯入房
平時jel開甲著嬲屌裙啲靚女點會咁關愛掂佢地
血就未必日日見 但屎尿屁就三更都見齊 未計得閒玩屎尿
你可能會踩屎 或者要幫人你指甲到挖屎
未計洗DM腳洗完好似自己都復活咗次咁
返緊工大咗肚同黎經加唔夠訓加高壓力就更加慘
返到中年變中女 人又殘 有錢又發覺頂薪唔夠人地高
辛苦讀埋master+prcc?(希望無記錯個名) 點知無得升職
好彩咪升到+走去做教育 唔好彩就直到你quit或者退休
每日 每星期 每月 輪姦到退休 唔好彩假都無得放
但到中年點都儲到啲錢 到時就唔會恨搵錢 想放假
要放假但老細話用錢換假唔俾放 今日腰痛聽日再返工
當然可能成為新一代老屎fu就可以蝦班細 輕鬆啲
我做tuns緊係睇邊日最少人返工 就個人唔返 做死咩
當你好俾心機讀書 然後會發現外國啲藥幾咁先進
自己仲派緊粒...會開始問自己讀咁多書做咩
可能用粒metformin串吓啲細有咩唔識
答錯就鬧吓 玩吓 罰吓 都可以補償下內心渴求嘅滿足感

唔排除有啲天堂ward 基本形成因素係subacute+多男人
但真心有幾可咁好彩入到 想人事無咁巔可以撞吓入CNS
如果中龍頭medical/icu/etc etc咁就..
依加仲會分藍黃 罷過工未
自問有才華勤力溫書 頂唔順俾人當廢物屌到喊
所以我都頂唔順轉行又唔係窮到要奉旨受氣
但實有啲性格好 多數背景係長年基督徒
或者屋企有幾個幾百歲要自己照顧 但絕對似少數
同埋呢類係絕對係天使 我識幾個都想溝
可惜幾個都有仔只可以願主祝福佢地

工作環境點使然法 詳情可以去Facebook HA secret睇
我日日都食緊花生 因為預咗會發生 好多都中晒
呢年實習時數有discount
可能有啲foley ryl屎 都未插就rn咗

之前同廿到尾既姐姐瞓過好成熟俾佢lead住黎坐

More

又獨立自主 可以有時候佢做姐姐 我做弟弟

發財立品
人品係發左達先會有
你咁諗就fit曬

玩交友app就唔係好女仔？
咁點識先叫好女仔

緊係去書店圖書館識嗰啲啦

你成日咁識人
成功左未

試過入醫院時俾女護士大大聲講我是非
洗傷口時又好暴力
但同時我又想做呢行

世界有更多好嘅工作值得你去浪費生命

呢份工好似容易識到好男仔/好女仔

Sp?

女朋友

looking for serious relationship
no sp / no fwb

係男人都係中意後生女架嗱
都唔明點解咁多姐弟戀

青春15-20歲個陣食學生妹 後生個陣食25-30岩岩熟既姐姐 到變左中老 老左再食返20頭既靚妹

冇錯 點會中意啲老女人
中意得大過自己嘅 根本係媾唔到後生女
先唯有食住先

幾老先 30-35都好正